一日不舉旗言語乏味，三日不揮旗則面目可憎

sir this way

有無今日d相 仲係出邊未睇到

遊行時舉美帝旗，不亦說乎

mo 仲未放屋企

推

一日不見美國國旗，如隔三秋